「我朗」犀飛利 操練無人mark下 又入靚倒掛

33歲的基斯坦奴朗拿度（C朗）仍然保持火熱狀態，更於歐聯八強首回合作客祖雲達斯的比賽射入一球驚世倒掛，助皇家馬德里大勝3:0，出線四強高唱入雲。皇馬今日又要在西甲主場迎戰同市宿敵馬德里體育會，而在球隊的備戰操練，C朗又再故技重施射入靚倒，叫一眾馬迷「如何可以不愛他」！

從短片可見，皇馬正在進行分組對抗，丹尼卡華積當時正在右路傳中，而身處禁區的C朗立即重複歐聯的絕技施展倒掛，一下子就將皮球轟入網。莫迪歷等人也未能作反應，只站在原地觀看C朗的個人騷。如C朗繼續保持如此火熱的狀態，皇馬要勝出馬德里打吡「其實唔難」。

倒掛>>>>西甲

倒掛>>>>宇宙超